要我信冇死過人？可以。 CCTV片唔該

黨鐵用左幾幅P過既爛相咋
我地要既係片呀！！

市民眼睛會判斷

而家有片都唔會輕信
太遲了